我把利是捐了給文宣牆

事出突然，樓下突然聽到句光復香港，好奇係窗望左陣，原來文宣牆兄弟。

因為係屋企冇乜現金，

將擺係床底d利是捐左出去，比文宣牆。

文宣牆，我都係知你地辛苦都要資源，當比我分擔下書簿費啦。

你地要食飽唔好餓親，同外出小心呀

12/8 夜

另外想問問

而家仲有邊個網可以/需要課金，

可以給我link 嗎，thx

學生同前線，留番d錢比自己食用車裝之類先，課金留比經濟負擔唔重既黎啦